如何安裝Windows 10 OEM/USB版

一直都好唔明
如果用usb版要去官網download iso落去usb 再去返Windows安裝畫面 入返個code就搞掂
正常跟機買嘅正版usb版Win10 其實都只係一個正版授權嘅code 真正嘅Win10內容其實就係喺個iso度
但係砌新機嗰陣 部機未有作業系統 咁又點樣去官網download嚟安裝呢?
咁OEM 其實係咪一模一樣 只不過係隻USB變為一次性呢?
新手勿屌

on9

OEM 原理係點，自己去google
未裝windows dl唔到iso
可以買光碟版
有雞先定有蛋先

裝 linux 先

巴打你係用正版定老番?